抗衡每日六點半TVB播國歌

香港人應該每日六點半暫停手上所有工作，喺街都停低，唱願榮光歸香港，逐步帶入生活。

玩到咁盡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正